意大利三日行程求評

仲有兩日出發快閃三日三夜
唔知有冇必睇我又miss咗

day1 Rome --> Procida
day 2 Fontana di Trevi--> 9am colosseo --> palatine hill -->230 Vatican -->Castel Sant'Angel
day 3 Piazza di spagna—>piazza venezia

算唔算順路

旺角行到去洲際酒店，3.X公理
羅馬鬥獸場行到去梵蒂岡，3.X公里步行時間一小時內。

三日三夜，亂9咁行都行曬佢啦。

vatican好似termini有巴士答 15分鐘倒
但我上次去vatican排隊入去多人到痴線

巴打想問你好耐之前個遊記
仲有冇我睇落去 想睇相

見到d行程想去多次

噴泉喺day 3兩個廣場中間喎

羅馬咁細亂鳩咁行就得
唔想行就買張交通PASS 想去邊就去邊 唔貴得幾多
許願池隔離有間叫That's amore好好食 值得推介

我唔記得咗件事添

Thanks

可以的話寫落去

我估唔到有人睇
考完試打埋佢

第二日你打算埋去入口影張相走人?

Colosseo 你有Roma pass fast track都要起馬半粒鐘入去

煩帝膠跟本要一整日
你唔好唔記得佢算係第二個國家 好多野要搞架

煩帝膠 -> Castel Sant'Angel 已經極限

BTW千奇唔好撚係旅遊區餐廳食
萬神殿出面果幾間 overpriced得黎完全唔好食

Castel Sant'Angel上面個餐廳就好得

上年去VATICAN 是但報左個VIP 團
就唔洗排隊，跟住個導遊佢就差唔多會帶你行曬

但係好走馬看花
趕羊咁趕

我報咗vatican 冇guide 唔洗排隊既團
到時睇下點

我記得當年係羅馬行到腳痛